今晚曼聯贏波，我帶一位手足去死

俾你地揀
正皮：鋼gum
負皮：爵士連加特

負皮個度轉波蘭球王Milik啦

佢唔係曼迷

帶埋DAVID仔OK

佢多次影衰波台，條命唔值錢了

琴晚單野真是柒到...

帶埋豬腦ok?

仲要政事時事波台三個post 典救佢牙

咩樹？

ios拼音王

鍵盤王

只限曼迷

RIP連加特

樓主真慢

樓主ho ball

^^

帶Xavi_Alonso ok?

負評

樓豬獌迷

真

我屌撚曬你地個老母

為左曼聯，你要犧牲小我,完成大我

唔關我事，要怪就怪平時同你稱兄道弟點知推你去死嗰班手畜

true

負評停不了

你地係咪要逼死我先安落？

你係咪想曼聯豬波先安落

樓主好波

隻手套狗先應該去死

你抵撚死

洗唔洗咁惡

迷lin 一定係最低賤

嬴輸都帶哂落去啦, 連樓主都唔使上返黎

我負責帶佢落去

挽留gummmmm

白連特唔係lin?

lin

快d死

唔可以咁不負責任, 留係下面陪下佢地啦

呢個係三位手足

3比32

連加特吾死都無用

True